有冇人試過生完唇瘡, 好返但係有紅印?

如題, 大概14年第一次生, 之後就年年都會生1, 2次
不過好返就冇事, 但係今次唔知點解生完, 個患處有D腫腫地, 有紅印, 但又唔痛

咁咪未好得返晒 有冇亂搽野 食完野有冇抺乾淨個咀？

有.... 搽過凡士林同QV..
有抹吊嘴, 但可能太用力..

咁你搽呢兩樣野個陣 就咁用手指撩啲膏出嚟？
如果係咁 建議你每次搽都用棉花棒撩出嚟 因為你樽野可能好多細菌了

我都有生過 但搽凡士林冇用 反而用kiehls嘅baby lip balm就好返

QV係用手指
但係我而家得返紅印, 巴打你講果支野係咪都仲有用?
anyway, 多謝你答我

用咗4，5年了
發覺市面上好多天然潤唇膏都係有beeswax 個陣生呢 就一直都搽呢類潤唇膏 點知原來我對beeswax敏感 之後轉用baby lip balm就冇再生過 呢隻冇beeswax
咁當然因人而異 唔啱用唔好屌我

我去搵下, 唔該晒你!!!

小學個陣右邊嘴角生左粒，
依家year 3個印仲係到

小學咁好新陳代謝都留到而家

用法國雙飛人
從此唔再用唇瘡膏，用兩日就收水
不過要忍痛

所以樓主你好自為之

咁我想問下你有冇搵下原因 點解年年都會生

唇瘡係咪姐係同唇炎差唔多
由細到大都有唇炎 每次復發都會紅腫同出水 好醜樣
會搽阿昔洛韋Acyclovir 搽完會有層膜 之後幾日會有啲屑痴住嘴唇 等佢自己甩 唔好搞佢 甩完就好似一層新既唇皮 通常一個星期就會好返

有隻潤唇膏好好用 我係用萬秀雷頓即刻出唇炎啲人
用呢隻個情況會好好多 好少復發

之前係啲咩nature 美容展買78蚊兩支
而家用晒 搵唔返了
用緊一隻有隻係激安買既食用級潤唇膏做替代品 25蚊支
其實呢啲嘴唇病好難斷尾 所以一有少少就要即刻搽藥

Google下好冇
唇瘡係病毒
唔夠訓呀壓力大會誘發係正確
戒口嗰d 真係唔識咖喎

屌我又生緊，年年最少一次
可能呢排夜訓+抵抗力差+嘴好乾又發作

初起或者敏感即刻用
厚敷 隔一陣完全冇事 應該＄60-70
通常買日本美妝鋪頭都有

直頭救左我個人生戴口罩成日敏感
一定要買

我之前一直用burts bee冇問題
用用下轉dhc，都冇事
前日一轉返burts bee就出哂事

食下B雜會好啲 無咁易生

DHC都唔好用 佢有羊毛脂
容易令人敏感
嚴重嘅又係有唇炎甩皮呢樣果樣
就咁Google都好多人中伏

唇瘡好恐怖

Acyclovir 有毒性要小心用 同埋都係會有傷口喺度
初起紅嘅時候用資生堂嗰支啦
用完直頭唔會發出嚟 皮膚靚返
雖然好似打手不過佢真係好好用...